港共的官方新聞公佈係把所有香港市民當罪犯,根本無關政治立場

政府完成就天水圍指明「受限區域」的限制與檢測宣告及對違反強制檢測公告的執法行動（附圖)

當年納粹攪大屠殺前又係先用大量文宣抹黑猶太人
係支那攪維族強姦營前十年,中國一個小小導遊已經不停向團友灌輸維族人天生係壞人的恐怖思維,明顯係官方操縱

政權非法還是市民非法
大家心中自有答案

當然港共目的係強制抽DNA
但係絕大部分人配合(少部分無應門市民都只係休息緊,無人住)

點解對成個區執法
呢個講法咪就係你香港人天生有原罪

咪俾人洗腦

反抗啦香港人

凌晨走去拍人屋企隊門,仲話唔應門就破門, 唔賠門錢仲會告9人
仲要衰到define呢個係執法行動,姐係攪9人仲當成班受滋擾街坊係銀行劫匪

大律師公會主席夏博義受訪時對港共扮防疫的侵犯人權行動扮傻唔出聲, 仲不停spin司法迫害

見到封鎖線就知唔係好嘢

夏博義屌臭江樂士只係同行相輕

夏博義本人係否認香港有司法迫害,堅持香港法官判大量警暴受害者/政治犯長期監禁係公正

夏博義同整個公會從來無解釋點解潘官話唔走當參與示威,但吳重儀就判見示威就走係身有屎要坐監

中囯人天生係壞人係世界各國負累